急急急！求del post

點解要del

有藍絲frd入左我ac 驚比人篤灰

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

推